一段片睇到曬笑波子目標觀眾

D 小學生多到顛
不過都可以話佢成功ge
D 小學生大個分分鐘都會繼續追佢d 片
將來佢玩撚曬

屌你笑撚左
樓主反被抽！